其實itzy個主唱唱功都幾唔掂

啲live以唔穩，高音成日直頭放棄唔唱
跳舞又有甩step或者唔係用哂全力（就算未到佢唱𡂈part），對比起其他成員實力其實睇得出都爭啲

啲live又唔穩，高音成日直頭放棄唔唱
跳舞又有甩step或者唔係用哂全力（就算未到佢唱𡂈part），對比起其他成員實力其實睇得出都爭啲

係咪lia

Jyp一貫嘅特色，女團啲主唱全部唔掂

係

佢把聲太薄 聽歌都覺